【人呢？】幾時去機場？

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

睇次序
點解唔睇重要性同效果
又唔睇下之前機場係點被清？

係靠政府狂放風先清到

隨住次數愈多
佢地唔出實彈無可能清到

麻煩幫手推

攬炒巴叫大家星期一入機場啊

唔使嘈幾時入機場啦

星期一入機場（圍國泰城）

推

仲等星期一
星期六日一都要機場
五大目標為本啊 最有效率就做

［夠薑咪停埋機鐵囉］9月1號，齊齊入機場！！！！！！

機場個禁令仲有？

我都知

但你見連登講左咁耐

邊有次真係做到

得812大家嬲得濟先成功

聽日入又話荃灣手足被condom化

最快最多號召都係星期一

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

多謝你！！！！

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

請文宣set機場做

general meeting

每星期六日1pm

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

國泰城改左828 (三)，被炒機師空姐需要你